已讀不回仆街死

屌你老母 成撚日已讀不回 當我狗咁撚 好好玩咩
祝你生性病

ok

本來見到標題有啲怯 諗住唔入來，點知突然醒起我係不讀不回

好在冇事

吹咩
唔回咪唔回
當你係狗咁撚
伸隻手比我吠兩聲
或者我會考慮下

躝開啦 有撚人搵你咩

咁在意人地做咩
你係人地邊個

關你撚事咩 鐘意回你咪回你

如果一直冇已讀都冇咁hurt

就係你呢種仆街 賤人

抵啦

咁你係狗啊嘛

對付長期已讀不回既人
直接刪contact，唔好再俾機會人悔辱自己啦巴打

自己唔好咁在意咪得lor

刪左2次 佢又突然覆我1句

唔覆佢咪得

當你好在意一個人 點會忍得到唔覆佢

夠絕望就可以 自己人生自己拯救

巴打就心水清，佢有心同你keep關係就唔會撚狗咁撚

唔知樓豬係巴定絲 但所有女人都賤架啦
為左身邊有幾個人圍住自己氹氹轉個啲虛榮感
有咩做唔出
佢揾你只係因為佢悶 佢揾你唔代表啲咩
你只係玩具
可以俾到同樣功能既人多的是
真係少你一個唔少 或者你消失左人地都唔察覺
所以及早離場啦 唔想俾人撚就

哎
怪就怪自己太上心

我係絲

忙呀嘛仆街 地球圍著你轉？
唔忙都做自己野啦 你咁煩

好可憐呀 巴打

係咪真係忙撚到睇完要2日後先有時間覆阿

一開波禁全部已讀之後可能懶只係回頭幾個就唔記得回其他

付出同收成唔成正比
你重視佢唔等於佢重視你
面對現實啦

其實唔回仲好啦快啲死心

死臭西，唔回我，以後唔洗回啦

慘得過俾人話who fucking cares

臭雞

咪係囉 明明我都死心刪contact 但過2日又返黎撚下我

臭你又奶

我唔奶臭雞的

吹呀

錯 你係連奶既資格都冇

吹簫啦你

唔影響係咪雞

巴打就心水清

睇到好心酸 唔會咪唔會囉 又要扮鍾意我

生性病咪又係比佢屌

player 黎